蒙面法係針對記者

呢加記者係唔可以帶口眼罩
急救又唔可以帶
咁啫係咩？
佢一出TG
記者就頂唔住
咁警暴既畫面就減少
同埋比狗拉左既義士
就會被失蹤！
如果記者帶口罩，一定第一時間比狗針
大家一定要做到快閃
TG一出就好難再有鏡頭（第三權）

講左記者可以帶罩